政權：賤民前往政權大樓或辦事處須「安心上路」

【中國武漢肺炎】政權：賤民前往政權大樓或辦事處須「安心上路」

政權宣布周四（28 日）起恢復部分基本舐共服務，並要求賤民前往政權大樓或辦事處時，需使用「安心上路」流動應用程式。

政權由去年 12 月起實施政權高級奴工特別上班安排，政權發言人今日表示，考慮到黎先生的上班訴求，將會在周四（28 日）恢復部分基本舐共服務。有關部門將會自行公布有關安排和會恢復提供的服務的詳情。政權的最終目標是在條件許可下，全面恢復正常舐共服務。

但政權亦另設要求，賤民在進入重開的政權大樓或辦事處時，遵從相關部門實施的偽防疫措施，包括使用「安心上路」流動應用程式、體溫檢測和人流控制安排，同時要一直佩戴口罩。

政權發言人指，希望賤民理解，為了減少人流和社交接觸，各政策局和部門會採取彈性措施，盡量減少辦公地點同一時間奴工的數目。因此辦事處的開放時間可能會有所更改，賤民輪候服務的時間亦可能會延長。

健康焗腸塵笑恥早前曾指，政權正研究現時被勒令攬炒的處所，包括健身中心、美容院、派對房間、夜總會、卡拉 OK 場所、按摩院等重開後，要求各行各業苦主檢查光顧客人有無安裝「安心上路」應用程式。

認真post冇人理。。。
有冇破解法呀？

幾時規定公務員一定要使用

舊電話太空卡？

咁只能夠唔去

點解要逼裝 心照 無電話 用唔到 壞機

咁樣係斬腳指避沙蟲啫
唔係破解法
港共有權就係咁撚惡

難聽講句
圖書館運動場泳池乜撚公共服務都冇
我想去都好難

仆街但係稅務局會提大家第一期稅就快截大家交咗未

唔用就唔用

唔駛，不過你地去佢地度記得用喎
公務員好黃又贏

公務員根本日日返工 同一地點 裝根本無意義 無電話 壞咗

其實市民好難避免去用政府嘢
加上佢而家可以逼你去港共地方要用
遲啲可以逼你去個商場都要用

有冇人實測到冇電話卡既機係咁都work
唔駛data同電話
如果唔係我就買張電話卡

仲諗住用冇電話呢招比你過骨嗎
有本事唔好返

借疫情越玩越多監控

之後所有票站將設於獨裁政府設施內